Man de ganzenvoetbeitels--man de ganzenvoetbeitels!"
Maar mij en Jim was consulting- en denkwijze.
En nadat we dachten een minuut heb zegt: "Zeg, Jim."
Dus hij zegt: "Nou, den, dis is de manier kijken naar me, Huck.
Ef it wuz _hem_ dat "uz bein' sot gratis, en één seh de jongens wuz naar git shot, zou hij zeggen: 'Ga en mij redden nemmine 'bout een dokter f'r te slaan een dis?'
